佔中三子涉串謀公眾妨擾罪罪成！

坐幾耐呢